---
id: 1507-1554739200-1554750000
title: HuUpA 2019 - CRASHKURS Papier
start: '2019-04-08 16:00'
end: '2019-04-08 19:00'
locationName: null
address: 'Georg-Schwarz-Str. 7, Leipzig, Deutschland'
link: 'http://kunzstoffe.de/event/huupa-2019-crashkurs-papier/'
image: null
teaser: "\n\n.radius5c742d488cd40{border-radius:5px;} \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"
recurring: null
isCrawled: true
---




.radius5c742d488cd40{border-radius:5px;} 

																		

																			

																				

																				

																			

																		



C R A S H KU R S          Papier

 

  .list-5c742d488ce56 ul {margin: 0;} .list-5c742d488ce56 li{list-style-type: none;padding-bottom: .8em;position: relative;padding-left: 2em;font-size:16px}

			.list-5c742d488ce56 li i{text-align: center;width: 1.6em;height: 1.6em;line-height: 1.6em;position: absolute;top: 0;

				left: 0;background-color: #cc3300;color: #ffffff;} 

			.list-5c742d488ce56-icon-list-circle li i {border-radius: 50%;} .list-5c742d488ce56-icon-list-square li i {border-radius: 0;} 

 Stempelaction 

Stempel und stencils aus Pappen, Gummis, Papieren und Folien

 TERMINE: 

Mo, 08. April von 16:00 bis 19:00 Uhr 

Mo, 26. August von 16:00 bis 19:00 Uhr 



 MIT: Gerlinde Meyer, Grafikerin und Illustratorin

 ORT: krimZkrams, Georg-Schwarz-Str. 7

 ANMEDLUNG: erwünscht, aber nicht erforderlich 

E-Mail: anmeldung.huupa@kunzstoffe.de 

Telefon: 0163 – 4846916 





